中國下個新主任是誰？

而家情況打貿易戰有咁多瘟疫中國都好似擺唔耐， 遲早同蘇聯一樣， 佢係繼續會自己 人 統治定比吞食呢？
中國好運的話的軍閥年代， 都叫自己人揸旗
唔好運話 幾個國家食到佢姐， 歐洲美國 都唔想 統治佢地
台灣 心願反攻中國
俄羅斯印度最有能力同 最想吞左中國
越南， 泰國緬甸都會食少少
大家覺得邊個國家食到最多中國土？

邊個會想吞中國接收支那人

要地唔要人

第二次世界大戰講好左唔可以用戰爭去侵蝕人地嘅疆域

歷史話畀我哋知
中國太大，好難由外國完全統治
最多都係扶植一個政府
等中國自己管自己

原本台灣有機會食返小小土地
但而家睇嚟如果中共真係倒台
台灣應該會獨立多d

周邊國家 太公分豬肉 都應該可以 分得幾散， 整一個中國政府統治反中國人 俄羅斯最大機會咁做， 美國佬應該會幫 出盡力台灣

香港，雖然冇人想要

但亳無疑問美國人一定會係台灣同香港之間二選一統治中國

除咗俄佬
周邊國家應該對中國土地冇咩興趣
晚清時期都分唔晒中國

如果中共倒台
新疆西藏可能會獨立
台灣如果kmt執政有機會反攻
民進黨就要睇下美國點落order

所以分裂支那咪先係對支那自己 同對我地 對世界都係最好既事囉

呢個民族太腐敗 太低賤 係大统一情況下係改變唔到既事實 五千年來都係咁 都係貪官 帝制 享受做奴隸既文化

要解決唯有好似香港台灣新加坡咁 將佢地打返散成細細件 再用幾代人時間教化

但一分裂就會打仗
分分鐘燒埋香港

支那人會撚打咩 咪打返自己區內d百姓 再軍伐割據咁

你睇以前果d大上海年代 國共年代 支那人既自私同民以食為天 唔好對佢地打仗既規模同形式咁大期望

不過走難去香港或其他地方就真係會發生既 仲有港奸勾結等等

呢個年代冇可能比俄印吞

軍閥就有機會，應該會變第二個中東

由一班共產黨餘黨軍政府對戰由美國扶植既新自由政府

當年香港係英國領土，冇人想得罪英國
依家香港就算俾軍閥搞都係內部事務

可能我地到時都有軍閥呢

有機會廣州同上海會搶先立國

唔會發生，樓主ff 少陣

同台灣分東南沿岸
台灣佔領福建
香港佔領廣東

東南互保